踢波心得交流

大家一齊討論下踢波有d咩心得！

比如如果踢低對手又唔食牌

其實我最想知都係點解可以體能好啲同啲動作，決定做快啲？要點練

睇多d波

踢多d波

除左咁？

長傳急攻踢法陳舊
現代的足球整體戰入手

踼波果陣ff自己係個球員會做d咩動作

利申 fifa d1，但動作好撚頓

練下氣先, 好多人踢10分鐘就拉車

唔係講笑

體能要不斷練
決定就要多d臨場經驗

唔好帶女去睇

肌肉配合唔到動作
得閒做下深蹲，弓步蹲呢d練肌肉力量既動作增強肌肉力量喇